有被捕屠龍小隊轉做污點證人

藍絲GROUP 9UP咋

自己友都當condom啦

鬼到咁

藍絲fake news分化手段

我地堂堂律政司都去左英國做污點證人啦

信果個都on9

明顯係

留意下#3, 五毛幾快手

藍屍9作都信

我求其ig打都得啦on9

Btw就算真，我都估係佢地當初一早傾好，某人願意食哂，叫其他人篤佢減刑

你信藍絲grp?

唔覺得黑警會放過一個人

蓋清心水清

冇source講咩都得啦

對於樓豬貼藍絲page fake news予以強烈不滿

Reeves Lyre打句野就6千幾隻藍絲信到十足

放負撚
拉!!

拉!

我信了，仆街喇，唔好供林鄭出黎

咁你都放上嚟，無腦定分化？

on9

謝振美都去咗美國報寸

拉

要獅鳥

我見唔到#3

哦

原來一早就block左

藍屍group 都好信

拉

唔信
唔好再推唔該

唔係好多料 證據確鑿咩
咁多料仲要比機會轉污點證人呀

想玩囚犯困境

分化撚

屌大家米撚覆呢條ON9仔喇
起底幾個POST都係SAVE HK, ON99

樓主都係5毛，block得

一早Block左

有都唔奇

一個一個咁鑿

再玩其他手段

例如
隔離果個已經招左 佢依家坐1年
你就要坐十年 你唔係唔招

有"自稱"屠龍小隊的人願意轉為污點證人

果位"屠龍小隊"隊員, 如果無估計錯, 應該會爆美國佬係大台, 負責策劃遊行同提供資金, 但就交唔出銀行帳目證明, 甚至幫埋差佬話美國佬提供軍火, 配合埋差佬12月5號破獲軍械庫。

以上內容, 純屬虛構, 如有雷同, 實屬不幸

唔好玩啦
老招分化

隊嘢存唔存在都成問題

打兩句就信

果個同樓主可能是同 team

露晒底啦班友

係既話仲公開話你聽咩on79
收皮啦黑警屌你老母

知名五毛

咁倚天小隊呢

FB藍絲group 9up都信
就算係黑警講一日未到上庭我都唔會信

屌你老母咪弱智啦 佢講你就信 差佬講你信唔信？ 行撚開啲啦 就係你呢啲冇獨立思考嘅人害人去死 亂軍心

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

人講你就信
樓主係咪信開文匯大公環球時報

你個腦呢

拉

藍絲講嘢都信

徒

咁都信 一開頭嘅fc精神去左邊？
拉

即係個污點證人係卧底?

真嘅屠龍小隊根本唔會認自己係屠龍小隊
何來會有屠龍小隊轉做污點證人？
如果有姐係想做假證供做鳩示威者

污點證人篤李警司出黎?

屠狗小隊

有鬼仲洗乜用污點證人啊？

究竟幾時先可以唔再當呢d濕鳩fb post, 對話cap圖係source?

Yes Sir!!! 屌你老母!!
Thank You Sir!!!

又一件